你地屋企隻貓會唔會好似我呢隻咁

代po
好撚識刷鞋
我老母一番到去又攬住佢隻腳
又自己行去佢隔離喵佢
主動用個頭去貼我老母塊面到
相反
我一番到 最多都即刻出來望下我
我會好主動咁抱佢
抱唔夠1分鐘又自己走左去
同佢鼻對鼻 比佢四肢撐撚行曬
唔比我痴埋佢到
訓教自己上床訓床尾
攬佢去我隔離訓又自己行番去床尾

不推文回覆唔該

剷屎官都有分高低級OK?

好打耳！！！
我個啲仲細 所以應該未識住

皇上要揀寵幸邊個唔輪到奴才講野
佢一定識睇媽咪先係最大 所以擦啱鞋喇

貓 : 識揀緊係揀放糧果個

好醒目
如果屋企得番你一個 佢實痴番你

係咪因為主子對得媽媽最耐所以最痴咋 你係主子眼中只係一個工人

有冇多啲嗲相

咁真係冇得救

唔馨香了

唔會

一返屋企就會衝去門口喵喵叫
又會舔又會錫
好嗲既世界仔

你喺佢眼中只係工人
你阿媽先係老細

好可愛好乖咁